Windows open-source survival kit
################################
:date: 2011-01-11 18:26
:author: Noirbizarre
:category: Non classé

Voici la sélection de logiciels libres que j'utilise au boulot sous
Windows.

-  Capture d'écran: `ZScreen`_
-  Notes: Tomboy
-  Editeur de texte: `gViM`_

.. raw:: html

   </p>

.. _ZScreen: http://zscreen.googlecode.com
.. _gViM: #'>Notepad++</a>%20et%20<a%20href=
